覺唔覺係香港，短跑撚俾長跑撚壓左好多年。。

香港無人玩短跑咩
但點解主流傳媒，fb page，論壇，一面倒係長跑撚既天下

短跑唔駛練？唔駛付出？

真心唔明

係香港，短跑撚一世都抬唔起頭做人

ps, 短跑撚係指100m, 200m, 400m, 800m, 1600m

有個朋友係短跑撚
100米跑11秒幾
將佢戰績放上 fb，吸like 數竟然唔及一個長跑撚7分披跑30k

屌你老母，關你撚事？

like有咩所謂
同埋7分幾跑30k?
up緊乜

短跑過咗中學之後，都係入咗區隊先有人會練
長跑撚就周街都係，咁冇計㗎

你成日捉人錯字，好撚得閒咩

好撚威呀？

短跑難參與，唔係人人啱玩，好難引起共鳴同注意。

長跑就咩人都玩得，又多裝備買，著晒成套跑幾k，影張相，同人share下幾開心呀。

壓你老母咩
做個運動都咁撚小家 係度呻比長跑搶風頭 仲細咩
你有本事咪做香港保特 到時咪多人識囉

1分鐘7k
時速420

7分披跑30k

短跑無觀看性 幾十秒完

認真100m 11秒幾查實好正常。

短步太短命又傷身，

冇人認同都好正常。

過來人⋯

7分鐘30k 好難唔like喎

冇錯，因為長跑冇運動開都可以玩而且練得起，耐力運動七老八十都有人玩到。今年先有個80幾歲呀伯IRONMAN world championship限時內完到賽，前排又有個呀婆芝加哥跑327。重要好方便啲女po ig打卡。
但短跑唔同 ，就算爆發力幾勁都好年紀大咗爆唔起就冇得再玩，返唔到轉頭。群體少過長跑好多。

證明香港班短跑撚廢

短跑撚好慘，付出唔少過長跑
但關注度超低

披=pace, 係用7 分鍾每km 既速度跑30km

睇到O哂咀
好明顯佢地唔係跑步人

好似痴線佬自己同自己講野

永久封鎖啦

原來係講緊pace 英文就pace 中文就速度 但你講披就難啲有人明 但睇你啲跑步撚都係啲傻下傻下既人
利申 幾年前重係D1學界攞獎啲人 未聽過呢啲術語 同埋覺得要練跑先跑得快既人好廢

長跑可以後天練，短跑太講天份
利申長跑撚

搭單問
想玩短跑邊度有課程報？
坊間啲課程好似都係得長跑